仲未識死！FB/Twitter繼續審查侵侵推文

美國大選結果漸漸出爐之際，川普總統的推文卻再次遭到推特（Twitter）和臉書（Facebook）的「言論審查」。